見證祖記第一場和波

會唔會呢

我指主場

意甲留返比支那人睇

黑到呢

賤種蛆

祖雲達斯稱霸意甲50年

平凡像我也許一天到晚太喜歡歐霸吧

意大利意大利意大利歐霸遇上～

Unlucky

黑就黑啦 一次半次就話好彩姐

一個人一日得廿四小時做乜要虐待自己？

對中遊球隊主場都差啲和
仲要贏球證
當然你地三分已袋，不過終有一日要還嫁

te]一個人一日得廿四小時做乜要虐待自己？

洗撚玩咩，我話我話事